求 寬頻 續約或新供應商 (HKBN1000MB緊)

跪求 寬頻介紹，續約或新供應商

一月滿約，用緊HKBN 1000MB。

z j

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588